做大佬有事唔攬d細呢d大佬跟來托咩

極速割蓆

做細既就係要黎做替死鬼
做大佬既就係要黎俾人升lv